【街上情人一對對】屌，連空地果D咕姑固都一對對

正一仆街尻雀

你咪已經有左右手囉
仲想點

街上只見蝗蟲